電子清楚劑真係好毒

頭先整野唔小心入到眼 30分鐘咩都睇唔到

打算call白車架啦

真係小心d用

清楚劑 ?

清楚劑

咁真係唔好噴到人

咁啱，噴模型唔小心噴到自己眼鏡，搞到自己除眼鏡

唔好搞到警察哥哥 對準目標pls

唔好對住火機噴,好危險

Cleaner

睇來你中完招隻眼仲未好返